討論，點解黑警唔見晒

中國劉鶴要去同美國談貿易條款
之前美國同中國講過要處理好香港人權問題先可以談判
咁中國就特登命令香港政府激嬲香港人
要香港人大事破壞，可以在貿易談判拿返個籌碼
中聯辦現在又開始講香港人係搞顏色革命
之後應該會咁講做恐怖主義
將香港呢一個籌碼偏返去中國
所以今日黑警反常地唔見人
但我諗12點打後，禁蒙面法正式生效就會開始行動

推

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!